藍屍朋友話其實黑社會當初係班反清復明嘅義士組成。

之後呢個組織慢慢變成左黑社會。
證明攪革命義士同黑社會無分別。

應該點駁?

唔洗駁

即係港獨啦打得

［警世］唔好咁易受風向影響

條氣唔順

巴打醒目有見地

因為反唔成 人心散左囉
得左直情組政府啦你睇共產黨

不過其實如果佢深藍 你都係唔好理佢好D

本身係
洪門清收左皮之後係幫國民黨
但而家奶共奶到雪雪聲

咁不如再講遠啲啦，唐末暴政俾人推翻，依家有暴政係咪可以推翻佢？

共產黨都係搞革命
你話阿爺係黑社會?
你反中亂港?

共產黨都唔好得去邊。毛澤東當初都係招攬乞兒，妓女

問返佢
照你咁講
孫中山同毛主席都係搞革命
佢哋都係黑社會？

成王敗寇
完

唔係反清復明

係武裝革命班勇武黎架
革命成功左咪轉左經營方式

咁共產黨一定係最大黑社會

孫中山係洪門
仲同日本黑龍會有關
正宗黑到唔黑既黑社會

當初警察係班諗住除暴安良嘅人組成